Las distintas carpetas contienen ejercicios que son de mi autoría y que fueron hechos con la autorización y revisión del
docente a cargo del curso; las cuales son para prácticar el lenguaje c++ y que fueron realizados en Qt Designer.